片名題字大師：用簡體我封筆

曾經嘅書法大師華戈，講過如果香港剩係可以寫簡體字就封筆...

時隔四年，宜家佢就喺大陸嘅字體網站推出咗一套字體
有齊繁體同簡體